求下你班撚樣噴止汗劑啦！

一到熱天啲大汗撚樣就臭撚過榴連，搞到公眾地方就臭到仆街，自己咁臭唔覺得樣衰架咩？！
噴下止汗劑，或者帶定件衫換好難咩屌你老母！

你老母個閪都臭過榴槤

咁撚大個地方要就你條撚樣 你兜路行啦 屌你老母

榴槤好撚正喎

唔通你地就係唔噴止汗劑嘅人？定係你地鍾意索人臭汗？

咁多人聞過樓主老母個閪
btw 其實噴止汗劑唔比d汗流出黎
對身體會唔會唔好

係臭鳩你呀點撚樣？係街打鳩我呀笨

睇死樓主個死毒撚唔敢出聲

我都奇怪原來有咁多人聞過

出呢個po諗住可以大家一齊屌下啲體臭撚，點知估唔到偏偏引左成班體臭撚出黎還拖

你自己索到人地啲臭汗味唔覺得嘔心架咩？

我現實係咪毒撚都好啦，起碼無汗味，啲女企埋黎唔會避開先囉

邊有機會聞到人地臭汗味 你出門口唔坐車?